提前宣布世界盃四強

西班牙
德國
巴西
英格蘭

神射手應該都係連加特同尼馬之爭

提前宣布世界盃冠軍

英格蘭

小花一出 誰與爭鋒！

英格蘭咁撚廢

屁馬傷完應該冇咁好態 加上巴西有可能提前出局
神射手應該都係連加特贏了

英格蘭有黑珍珠、黑美斯，想唔拎冠軍都難

英格蘭 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

今年隊英格蘭係中世紀以嚟最強

的確今年可以好勁

無埋joe hart既話真係無一隊夠佢踢

支持巴塞贏

冇曼連？

無牙蘇？

冇亞軍廷牙蓋等比人批鬥

近年拎世界杯嘅國家就係哥帥所屬聯賽嘅國家...

冠軍:尼日利亞
神射手:伊禾比

有我最少4強啦

摩西斯

場場帽子戲法入廿一球做埋世杯最多入波球員

我英

屆屆都五十年最強英格蘭